派口罩比老人家只係增加佢地中招既風險

老人家知道有口罩派就一定會嘗試去拎
你地派口罩只係增加佢地出街既機會
從而增加中招既風險，同時要令佢付出成本（用一個口罩出街）
講得衰D，你地班大愛撚只係係度害人害物

推

班廢老有罩就出街9fing